在太古廣場的香港人，你們都真英雄

源源不絕的物資捐贈，一直往示威區出發的人，努力不懈傳播訊息的人。

一呼百應。

謝謝你們，人性的光輝還是很迷人的。